區選大勝 要諗點樣持續着優勢去到立會選舉係好難

港豬太易三分鐘熱度...再加上如果呢班選贏咗嘅民意代表爭取唔到一啲我哋太理想化嘅願景 立會陣營就應該會去返五五波 就會浪費左 今次重奪97前立法會大多數嘅話事權嘅機會😭